波叔民意反彈，唔好咁樣比佢過骨好啵

//根據香港民意研究計劃今日發表巿民對預算案即時滿意程度調查結果，對預算案滿意率為 46%，不滿率 27%，滿意淨值為正 19 個百分點，當中以學歷小學或以下群組最滿意財政預算案，滿意率高達七成。

以 0 至 100 分計，巿民對預算案的評分為 54.1 分。而陳茂波本身的民望，在預算案發表後民望評分為 43.5 分，支持率淨值為負14個百分點，較2月初財政預算案發表前大幅上升。調查亦發現年齡越大、教育程度越低的受訪者，對預算案越表支持。//

反彈只因派錢，如果下下將派錢同黑警拉埋黎講，啲低學歷人士一定覺得啲人反政府

試下改個角度去宣傳同做文宣
2017/2018 年庫房大增過千億，一早要還富於民，10000蚊應該2年前派，只係政府遲左派，而家係政府遲左2年先交功課喎，讀書遲一日都被老師罰啦...點可以遲2年㗎
政府話比10000我地做消費，只係包裝左佢遲交功課，本身係政府唔啱喎，錯左就係錯左，點可以比少少錢就當補償左㗎，政府咁有錢，起碼13000先啱數（借錢都計息啦）

目標旨在比佢地清楚政府係仆街，事實上2年前已經叫派錢係真，同低學歷人士要轉方式同佢地溝通，否則佢地只會覺得我地仇警而反對

民意逆轉

佢地覺得反送中還反送中
武漢病毒就武漢病毒
要分開去睇

明明係政府拉埋一齊
但講到分開2件事咁，如果唔用佢地既思維比港豬知，波叔就會走得甩，分分鐘無埋下任特首
煲大係應份，佢地堅持港豬都無法，唯有自己盡做

（行動po借位推一推

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年